Documento gerado sob autenticação Nº JXF.493.510.CSE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10278                  de  27/12/2016
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora HELENA ARAUJO RODRIGUES KANAAN, matrícula SIAPE n° 0421512, lotada e em exercício no
Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, da classe D  de Professor Associado, nível 01, para a
classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 08/10/2014 a 07/10/2016, com vigência
financeira a partir de 08/10/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.510617/2016-14.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no Exercício da Reitoria
